住映灣園既鍾同學入一入黎

我係大館附近執到你張八達通，我今晚收工果時會放返去中環黨鐵客服中心

推

分分鐘30幾歲，仲鍾同學